# README  MediaDisplay-Server #

MediaDisplay-Server ist eine Anwendung zur Anzeige von Liednummer (und ein bisschen mehr) für einen Chor.

Lizenzen der verwendeten Resourcen müssen in der Wiki-Seite "Lizenzen" eingetragen werden.
